股災已到

聽日打後就係熊軍既日子

熊仔強勢回歸

已追入熊仔隊等再上

仆佢個臭街按埋層樓借埋大耳窿都要PUT爆佢

唔玩了

我就撚唔信聽日唔跌，一開波跌完走貨等睇戲